買咗湖北製造嘅紙巾

利申非膠post

家父返屋企嗰時見佢買咗兩條紙巾，
心諗佢喺邊度買到咁好野。
點知一睇原來係湖北製造嘅垃圾大陸野，問佢佢就話喺佢做野附近啲細鋪買到嘅，買嗰時又無留意到喺湖北造

究竟風險大唔大?
宜家就用兩個膠袋入住嗰兩條紙，諗住聽日dum咗佢
有無巴打可以教下我應該點做

係屋企就無紙巾用，老豆先見到就心急買咗
巴打屌細力啲

下世小心啲啦

蒸完晾乾咪得囉